有咩唔開心? 講出黎俾大家開心下

講出黎舒服啲

聽朝又要返工

走冰呀唔該

好難頂，晚晚都喊

失眠左成個月

我都唔想返工呀屌 雖然份工講唔出有咩差 但都講唔出有咩好

絲打做咩咁為難自己 喊完第二日眼腫唔靚

太大壓力?

下個更可愛啦

有左

琴晚同隻小強一齊瞓

失眠好耐，無日朝早有精神

冇乜特別原因
至少我未揾到……

祝巴打遇到個更好o既

準備好未

邊個想要

點發現

佢爬我手臂，隔住被打左一下
之後覺得條頸痕痕地
一打開眼
小強：hi
我：

生摛+冰火2重奏佢啦

咁你又射。。。。。

打完個飛機心情好啲又攰攰地就乖乖地去瞓啦

好撚驚架大佬 比佢嚇左成晚
日頭補眠個陣都瞓得唔舒服